前線消防爆料 荔枝角站兩個昏迷不醒

我系前線消防員，我有d野想講。關於今日消防處高層開記招交待831太子站事件，佢地「有隱瞞」！佢地系包庇犯罪既警察。以下有幾點有好明顯既錯誤：

1。消防高層話當晚接觸既傷者都系清醒同埋有傷者話唔洗去醫院，但系紀錄顯示1/9凌晨1時10分(A19090100117)荔枝角站有開call 6名傷者（唔同你拗人數問題喇），2個昏迷不醒，4個未知情況。
- 必需公開荔枝角站cctv去証明有冇人昏迷

2。至少兩個昏迷不醒！你放系月台冇適當治療兩個幾鐘，根本就系謀殺
- 必需公開太子站cctv去証明有冇警察阻礙急救

3。個阿sir話果晚地鐵站有18位著黃金戰衣既消防員做緊野，有落月台幫手急救。果18位消防相信系做緊毛孟靜議員早前份資料裡面單no.2 alarm case(F1908310245)。我想講，做緊一單case既同事系唔會去幫手做另一單case，單MCI case既主管唔夠人手就會直接問control call增援，做緊火燭case點會去幫你做FR
- 必需公開太子站cctv証明有冇人做緊急救

4。接番上面果18位消防同事，就算中途系去幫傷者做急救，但一開始去做火燭case點會帶急救用品，下面月台絕對無資源去做急救
- 必需公開太子站cctv証明有冇足夠急救用品

5。照樣推斷，下面月台有可能得個PAO同幾個指揮官，一個頭部受到撞擊或者昏迷既傷者如果要做急救就要先確保頸椎穩定，至少要三個急救員去做野，得幾個人點可能做到急救？！點可能數得準人數？！
- 必需公開太子站cctv証明月台有冇足夠人手同埋有冇人系PAO唔知情既情況下被帶走

我想總結既系，前線同事佢地做到幾多野就一定會盡力去做，我指出d問題唔系想連累當晚既同事，而系呢單野情況十分嚴重！當晚好明顯系d警察(censored)阻止救護去救人，警察控制晒成個地鐵站運作，而警察(censored)就要所有政府部門幫佢地抆屎！
提交時間：2019/9/13 下午11:21

Source: 公務員secret

915

系你老母

Pish左先

推到CCTV出為止

推左先

推

推。

荔枝角冇發生事 係咪好難法律程序攞cctv

7個，消防話全部清醒，一定要公開荔枝角cctv

推 岩岩都見到

又係已fc料？

push

研究
915行街

Pish

915見

推，有用post

點解冇人推

Push

一定要查到水落石出！

仁閱兩團圓

瘋狂推

Source: 金水（唔好屌住先）

荔枝角站cctv仲存唔存在

係

屌 吾好下年講

之前live post都有提過
做no.2邊會帶FR嘢落去
會咩BA都當你乖仔

推呀

仆街 推

831 打死人

今次解得好清楚
我咁冇用都聽得明有幾大鑊
推
推推

推推

有呢張圖

黨鐵交出CCTV

屌 推

荔枝角同石峽尾

fb金水出po 有相為證 幫手推埋呢個

push, 一定要公開完整CCTV片段
btw, 系你老母

連登老規舉

Push. 915

pish

推啊！！黑警填命呀！！

如果第3點係真 即係有假消防？

Cctv

屌 最仆街係青衣係死位
想衝去拎ＣＣＴＶ都做唔到
只會被圍捕

tui

太黑暗了
連消防都係黑

Tui

但係都解釋唔到有3個紅唔知去咗邊

政府講到明 其他政府部門要全力支持警察
你話 之後又公開ｓｅｎｄ ｅｍａｉｌ叫你撐警

邊間醫院

推呀！！！！！！

915915

pushhhhhh!!!!

屌 真相慢慢接近

黨鐵 警狗 大話連篇

一定要公開黨鐵cctv

林鄭講大話佢只係有3萬黑警
原來重有黑消防

推爆

冇人性

金水

紙係包唔住火㗎

推呀！
我要真相！

殺人政權！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

（核彈）所謂醫管局內部文件

警狗做既一樣野

要成個政府 全部部門幫佢執

831

[突發]以後d 狗要帶龜殼出街？ （荔枝角即時）

有可能已被帶走

PUSH

831 打死人

班狗831 打死咗手足

荔枝角冇發生事 是咪好難拎cctv

Lm

推左先唔講咁多

推爆佢

推，再叫消防講lck...而家有哂case number

越來越多野爆出來了

[爭48000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

幾時先有真相

屌啊繼續推CCTV啊

推爆你

無忘831

推推推

解散警隊

D 藍絲問

如果有人死 點解屋企人/fd 冇人講野

可以點回應

集中推831太子、915銅記

推到消防開記招

push
真相愈黎愈近
915見

CCTV 生要見人 死要見..

推，要公開埋荔枝角cctv

915去行街食飯先

推到有CCTV

推返上去

____________
914天水圍見
915銅鑼灣見

我要cctv

講到尾 cctv 錄音 必須公開！
消防出黎兜十次都唔會收貨 話之你幾撚有禮貌

推呀！

又話全部清醒送院

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

新屋嶺
831
915

是

推! 死要見屍!

推
我要真相 cctv

得6個係咪姐係少左4個

大家下次要去荔枝角放花同悼念了

有冇法律巴幫手

禁止黨鐵刪除cctv!

起碼721 811 831 全部站cctv要齊 唔可以del!

最好加埋前後2日！

到而家呢刻 佢話過左12點係9月1先有人死都敢！

831就冇人死！

今世必仇警！

cctv

毛ee

推呢個

其實都唔係藍絲咁諗
我自己都會咁諗，再自圓其說覺得軟禁/俾錢/威脅/被自殺等等方法掩蓋

呢d無得FC, 除非有當晚CCTV

我自己初頭都唔信，但我唔明太子站明明無咩破壞都要封咁耐，中環站有火燒同爛閘爛玻璃，第二朝已經開返

831太子月台一定有唔見得光既事發生左

915
cctv

CCTV

cctv!!!

831打死人

點解係6個，唔係最終confirm 7個(3r,2y,2g)送院

915一齊上

煲足14日 至爆煲

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

831 91 cctv

屌你地老母 死黑警 殺人滅口
生要見人 死要見屍 你地全部唔係人

冇發生事 佢冇得話有人整爛鏡頭

推..

樓主無話fc，已係爆料，
爆料即係並非事實全部，
而且樓主多次強調要cctv，
連消防前線都話必須有cctv黎證實真相，
即係條真片無可能以正常途經交出黎，
一係就搵人揹黑鑊，
一係就......？？？

好多部門高層都係 （既得利益者/收成期）
前線唔一定 （有消防係巴絲）

831 721

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

前線消防爆料 荔枝角站兩個昏迷不醒

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

up

估只係LCK站
其他係YMT卦

唔公開唔得

大話冚大話

除咗太子，我地應該要拎埋石硤尾同荔枝角既cctv，起碼令到黨鐵keep三年先

仲有石峽尾

901

Cctv!

推出真相

[突發] 好似搵到點解消防同狗唔認831有死人

唔可以俾死者死得不明不白

915 港島見

831cctv

我都諗咁大單嘢
冇理由一個有良心嘅人都冇出嚟講真話

cctv！

831 cctv

叫爆料果個小心自己同家人安全

915 維園見

真係
嗰日記者會都想問就算有資格都好點解做到急救或者做左啲咩急救

915 一定要逼到黨鐵交片

荔枝角站6個2個昏迷，6個人死咗即係同太子站外嗰個女人話個朋友個女死咗夫婦被警察軟禁（可能殺死埋了），佢講嘅死人數目: 6個．

即係話荔枝角站嗰六6個人，兩個昏迷其他4個已經死咗！

點解係黑社會口吻

pushhh

你班衰仔

831 CCTV

要真相啊
感謝良心消防

p牌推

多謝有良心的消防員，前缐的救護唔該出來説人話....而加係黑白良知嘅問題⋯⋯

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

831-901

pushhhhhhhhhh

[緊急]11:45觀塘碼頭有年輕手足俾十隻狗捉上車走咗

721
811
831

推呀!

915銅鑼灣

又講大話

915 ....

915 915

黑警死全家

光復香港 時代革命

依家有機會多一個方向 - 如果手足一路昏迷不醒，未死，就可能解釋到點解無死亡報告

唔係7個傷者送荔枝角站咩？

831 915

推 915要人！

都算係半推斷 毋須fc

我想提醒咋
你知共產黨嫁啦

荔枝角站兩個昏迷不醒

推
五大訴求 缺一不可

搵多少少證據開記招！
求下你！

再助長黑警，touch wood 有一日，論到自己親人出事。
後悔就太遲...

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

唔係7個傷者送荔枝角站咩？點解6ppl

推！推到黑警仆街死！

914天水圍
915東角道

9月15日見！

一定要追究，唔可以放過黑警

真係無事發生點會唔敢放cctv

P牌仔幫唔到推

岩岩見到架狗車護著部黑箱車上寶福山
太快黎唔切影相，有冇富山火葬場手足可以幫手cfm

死黑警

假設係爆料，
6個傷者，2個昏迷不醒，4個未知情況。
荔枝角附近有無殮房？
會唔會係其中一個clue？

足以證明所有政府部門已俾警狗食住

推撚爆佢，唔可以俾義士死得不明不白

推喔

公開

推 消防高層都係仆街黎 仲係度吹奏

推 我要831真相

推！

請消防高層交代荔枝角站情況

915大總攻

而家最緊要係要搵番啲家屬

只有佢哋講嘅說話先信得過……

915 915
大家一齊將行動post有用資訊post推上熱門
唔好比五毛風向post浮上黎

我知道有好多疑點，大家都分別去唔同線索搵真相，但係我想問點解蘋果日報講嗰百幾個手足行路軌逃亡音訊全無，點解冇人跟進啊？？！fake news?

屌

香港人日程表提醒事項
— 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

721 831 !!!!!

真？有無相

還我831 真相

推到公開所有CCTV 推到真相大白 還義士一個真相

開post講
或者搵人幫你開

ppp

消防高層講大話？

堅料

Fc?

荔枝角有兩個人不省人事

推 ！

冇記錯的話，消防記者會 話送左7個傷者去LCK，點解呢度show得6個傷者記錄？

唔該曬，或者聽日開，而家開好快沉

推！！！

721 831

仲有811

我都覺得奇怪，著得黃金戰衣既，又會有救護既架生做急夠，都唔合理。
佢話係咩先遣隊員，其實先遣隊係消防定係救護?

黑警填命

啲公墓員secret、HA secret
好心做得小編
就執正啲字
人哋來稿錯字
你都應該執吓先出

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

捍衛廣東話
請珍惜及堅持 正音正字

上

去

啊

我要831真相

殺人填命

拎哂全線封咗站嘅cctv 出嚟睇就最公道

推推推推推推推推推

915 915 915

推到有cctv

真相終會出現

其實我覺得佢地轉去荔枝角前已經熄左cctv 可能根本就無cctv 所以點都拎唔倒出黎 推到佢地應

黑警明顯做錯晒搞出人命仲要掩飾再屈埋其他政府部門

毛EE和，龍小姐同梁先生果個記者會，當中龍小姐和梁生都提到1-2小時後，才有救護員為傷者治療既，所以該位見習救護同18名消防根本沒有幫忙治理傷者，同樓主講既野吻合，更加證明消防講大話，唔係誠實可信既證人。

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

推
一日cctv未有就咩都係假

消防FB最新個回應係回應緊呢單野? 定唔關事

ok

全線CCTV ！

721 831 915 推

吊！posh

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

會唔會一開始已經俾人side track左真正嘅證據從來都唔係喺太子站

係嘅話搵記者/議員開記招

831 事件. 一定要公開真相. 唔好比佢淡化.
屌你老味
一定有問題. 身有屎. .
就算唔係死亡, 都有機會昏迷不醒

推咗先

空推

肯打出黎咪算有良心,仲喺到做正字刑警

On9到一個頂

全線cctv

Fc？又想炒？

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

哇

img]

支持 全球賀中共70慶

推呀屌

還我831真相

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

系你老母個老母

推到831真相出現

推上去熱門！

石峽尾呢????

離晒大譜

push push

求下消防員哥哥或者其他知情者，請你地將件事嘅真相講晒出嚟啦，人都死咗，要佢連屍連墳墓都冇真係好慘㗎！佢啲屋企人同朋友一定好傷心，求下你哋搵人講個真相出嚟

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

831 追究太子站黑警及黨鐵CCTV

香港有無靈嘅城隍廟？
我覺得咩方法都試吓
消防猜燈謎 咪又係斷鳩估
本質無分別

計埋而家即係有幾多個

生要見人
我唔想佢地有事

推 公開831-91 太子站 荔枝角站cctv

914天水圍+愛丁堡915英領集會+銅鑼灣行街新屋嶺強姦太子站殺人黑警扮示威者放火 插贓嫁禍

天網恢恢

一一定要查到水落石出！

多謝你

推到上水

fact checked?

到底事實係點，只有CCTV可以解答

如果係冇死人既，做咩要怕公開片段，私隱？ 721 咪又係咁公開

冇相，因為本身冇留意，已經過左
可以唔信，但請富山火葬場巴打睇到
好不安，令到依加都訓唔着

係新強記後面劉百樂門口見到一部黃色後面有個貨櫃仔[以我認知應該係黑箱車],後面跟著部狗車，之後一齊上山，而且係果個位掉頭一定係由大埔公路果邊落大圍先會係果邊掉頭

冇相，因為本身冇留意，已經過左
可以唔信，但請富山火葬場巴打睇到
好不安，令到依加都訓唔着

係新強記後面劉百樂門口見到一部黃色後面有個貨櫃仔[以我認知應該係黑箱車],後面跟著部狗車，之後一齊上山，而且係果個位掉頭一定係由大埔公路果邊落大圍先會係果邊掉頭

我冇圖冇辨法fc 到，所以我真係好希望有富山火葬場既巴打睇到

915 cwb 見

有圖

Source: 金水Facebook

良知呀 爆料啦

警犬

915銅鑼灣見

有依隻5毛ac幫手認證

睇嚟都好大機會真

大家起下佢底

同埋肯講動議徹回，有機係因為831發生左令香港人更接受唔到嘅情況

而家最大問題點樣先逼到cctv

證據終於流出！

茘枝角石峽尾太子

一句講哂 915東角見

交Cctv 出嚟

證據終於流出！

幫手推！

荃灣線服務受阻，係咪清洗緊荔枝角站嘅證據

推1

Thank you sir

915!!!死黑警

黑警殺人填命

831真相

831 901 CCTV 還真相

推啊

有冇link

快搵毛姨姨

唔係全香港都好似警察你咁無良心

黑警遮晒樣搵到咩？

831 CCTV!!!

屌 又話set 死線
我屌你老母 831 901 呢單唔煲撚爆佢個運動就完架喇
我自己覺得個民氣已經差過之前好多。
大家俾心機煲爆左呢單野先啦

黨鐵話保留三年 你唔係真係三年先問人拎嘛
佢分分鐘依家剪緊段cctv 喇

仲3千幾個like 讚陳sir
俾人帶撚曬風向

推
唔好再比差佬拖後腿
我哋相信香港有正義嘅救護人員
唔好俾佢哋死得不明不白

唔駛講啦

1.黑警同港鐵會師參與解究，檢視各個CCTV影到既影像。確定一切證據。
2.上頭同最高統帥商討如何處理，更可能因為事態嚴重，更要向西環代理人林奠知會一下。
3.收到上頭最後決定將所有事情Cover up.要時間研究及檢視CCTV内容及同港鐵所有有關人事處理善後。相信自己有CCTV既都玩過回帶找真兇遊戲，係非常廢時間的動作。
4.破壞，處理一切人證物證。
5.完善一切後再解封地鐵站。

以上就可能是封站的原因。
成班毅進仔一桿一桿打落義士頭殼的畫面係絕對不能被公開。殺人已經殺上引了。強姦更已成習慣。

呼籲消防員知情就出嚟講嘢，你對得住死者、對得住良知嘅話

你冇咗份工，大把人跟你做gym

其實消防解釋同目擊證人所講既係完全唔同，
所以絕對要追查落去。

其實 簡單總結就係

消防話：
- 冇見到有任何人嘔白泡，個個清醒
- 冇抬走過任何嘔白泡、昏迷傷者，無論11:10入站既消防抑或11:30入站既消防pao救護

目擊證人話：
- 有嘔白泡人士，昏迷不醒 (龍小姐)
- 警員幫果個傷者搓心口，但佢毫無反應 (龍小姐)
- 有女警叫傷者 「唔好瞓」
- 10分鐘後，有消防抬走佢 (龍小姐)
- 見到有人昏迷 (David)
- 有人拖走昏迷既人 (David)
- 有人當場死再被帶走 (早過龍小姐講既網上人士)
- 有女聲大叫「醒呀」(直播影片)

既然大家講法有咁大差異，你唔係話我知咁都收貨呀嘛？我唔係咬死係消防講大話，只係講緊呢件事有疑團完全解釋唔倒，有機會係其他人講大話/資料出錯，包括黑警。

我想問，一千萬買唔買到第一個落去既救護員，或者警察出黎講有人死左？

一千買買唔買到黑社會大佬指證誰人聘請佢地721恐襲？

消防解釋同目擊證人所講既係完全唔同，
所以絕對要追查落去。

其實 簡單總結就係

消防話：
- 冇見到有任何人嘔白泡，個個清醒
- 冇抬走過任何嘔白泡、昏迷傷者，無論11:10入站既消防抑或11:30入站既消防pao救護

目擊證人話：
- 有嘔白泡人士，昏迷不醒 (龍小姐)
- 警員幫果個傷者搓心口，但佢毫無反應 (龍小姐)
- 有女警叫傷者「唔好瞓」(龍小姐)
- 10分鐘後，有消防抬走佢 (龍小姐)
- 見到有人昏迷 (David)
- 有人拖走昏迷既人 (David)
- 有人當場死再被帶走 (早過龍小姐講既網上人士)
- 有女聲大叫「醒呀」(直播影片)

既然大家講法有咁大差異，你唔係話我知咁都收貨呀嘛？我唔係咬死係消防講大話，只係講緊呢件事有疑團完全解釋唔倒，有機會係其他人講大話/資料出錯，包括黑警。

睇黎真相已經大白，民間記者會要加油 宣佈831死人事件

清楚

良知在哪

請站出來

良知

支持推上cnn bbc

一定要攞到cctv！

[quote]

【為甚麼害怕獨立調查 － 論警隊制度的崩壞】

路透社有一專題報導，題目是 “From ‘Asia’s finest’ to ‘black dog’, Hong Kong police under pressure”，此題目也是我一個最近不斷思考的問題，究竟為什麼香港警隊可以墮落至此，從「亞洲最佳」淪落到「警犬」的層次？昨天跟一個退休警官的一席話，讓我恍然大悟。

這位退休警官在警隊工作超過30年，目睹警隊回歸前到回歸後的變化。對於警隊濫用暴力，他認為「冰封三尺，非一日之寒」，其實在十至十五年前，警隊制度已經開始崩壞。

首先，是領導層的劣化。雖然警隊的表面制度是沒有太大改變，但從回歸後換高層開始，腐敗的風氣已經形成。他們曲解良好的機制，建立了一種包庇下屬的文化。警隊有一機制是 supervisory accountability，即是說如果下屬犯錯，上司也要負責。但中高層為了不想因下屬犯錯而受罰，於是積極為下屬掩飾錯誤。久而久之，前線警員得到的信息是：就算我犯錯，上司也會幫我補救。這種反其道而行的態度，讓警員覺得他們可以肆無忌憚地做事。朱經緯就是一個好例子，上法庭的時候，警隊的反應不是承認有管理上的責任，而是用盡方法幫他打嬴官司。為什麼這樣做？因為朱經緯不能犯錯，如果他犯錯，他的上司也要負責。這種有例不依的腐敗風氣，從上至下傳開，讓警員無視法律規矩，包庇自己人，發展成山頭主義。警察跟元朗白衣人有講有笑，正正反映了警隊這種荒謬的文化。

其次，是由小至大的失職。該退休警官告訴我，不少前線警員在應該巡邏的時候，其實都是去了酒樓開了間私人房吃點心。更令人驚訝的是，不單止是前線警員這樣做，他們的上司也會跟他們一起飲茶。這些小小的失職沒有被追究，反而被鼓勵，讓警員覺得可以有情況不依規矩辦事。之後當然是骨牌效應，小小的失職沒事，他們就嘗試大一點的失職，沒事嗎？再試大一點的。久而久之，他們就完全無視現行制度，從偷懶到濫權到貪污，無一不做了。況且，像剛才所說，就算他們被揭發，也會有上司幫他們補救，所以他們真的能做到 acting without consequences！近來警隊人員逃稅的比率比一般市民還要高，實在是不意外。

然後，在回歸之後，管理層換班子，態度從「努力辦事」，變得「避免犯錯」。近兩年，店舖盜竊的案件少了很多，不是因為竊匪少了，而是很多以前會被視為「店舖盜竊」的案件，現在被算進「遺失物件」中，所以「店舖盜竊」當然少了。為什麼要這樣做呢？因為政府想見到罪案率減低，但警隊管理層不想多做多錯，不想嘗試以新辦法防止罪案發生，所以出此下策，刪改數據，以求在避免犯錯的情況下迎合高層。後果呢？是整個警隊變得得過且過，全無專業可言。（不過聽此退休警官說，也有少數的部門還會做實事減低罪案率，如禁毒處。）

最後，也是最直接的一點，是防暴警察的運作模式。雖然學堂有教怎樣適當行駛武力，但實際操作的時候，高層卻鼓勵使用更大武力，打的最兇的那一個通常升級最快，而且，最暴力的成員會被邀請成學堂導師，教導新成員怎樣行駛「適當武力」。明顯地，合理的規矩機制都在，但是實際操作呢？遵守規矩的人得不到嘉許，無視規矩的人卻能獲得獎勵。

從以上幾個觀察，看到了警隊一個重點問題：機制良好，風氣腐敗。而這亦是為什麼警隊從「亞洲最佳」淪落到成「警犬」的原因。

警隊雖然有從回歸前多年辛苦建立的專業機制，但無論是領導層或是前線警員都視之如無物，腐敗不堪。警隊代表在記者會上再三強調他們有專業的機制，並沒有錯，但他們沒有告訴你的是，實際上，警員從上到下，整個系統都在無視此機制，任意妄為，而可以不受譴責。最要命的，是上司高層帶頭破壞規矩，讓整個團隊從上而下崩壞。最後，納稅人付錢，養了一班「有牌爛仔」。

政府警隊想你相信，就算有「黑警」，也只是佔隊伍中的少數。但現實呢？當你看到警察集體不佩戴委任證而警隊沒有人指責；當你看到防暴警察亂棍毆打已經制服在地上的市民，他們的領隊不但沒有阻止，還加入毆打；其實不難看出，有問題的不是幾個警察，而是整個警隊，和他們系統性的腐敗。

所以，警隊害怕獨立調查委員會，因為委員會將會揭露的，不是某些前線警員犯錯，而是這些現象背後的，整個警隊系統的腐敗。

警察就係紀律部隊毒瘤

推 要太子同荔枝角既cctv公開

揾毛姨姨開記招啦。係到爆料有咩用？人命黎架！如果你仲有良知就唔好只係係度話爆料

推撚到公開真相

荔枝角cctv 應該冇啦

公開真相

831有死人

推呀呀呀

屌你老母 ，仆街政府

昏迷，最重要做cpr，做cpr唔洗工具都做到，而且地鐵應該有aed

915行街

dllm推呀！

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

811
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

831 太子港鐵站黑警無差別襲擊市民

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

希望個cctv有d有良心既人留底

荔枝角站CCTV

Dllm

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推呀！！

有先遣急救員資格嘅消防

一定要公開cerveza

消防記者會話冇做過

831死咗人

唔好啊 我唔想對消防救護失信心

915！

呢個真相香港人一定要知道還願，當晚屍體去咗邊

太子，荔枝角同埋石硤尾既cctv

推
915

無cctv , 但有人呀嘛

連前線落手落腳嗰幾個 都為左利益唔行出嚟講真相

就算有cctv但有咩用

915 一齊出

CCTV 還我真相！

如果樓主冇講錯，
咁同立場David同記者會龍小姐講既係match。

龍小姐: 有人嘔白泡 昏迷 搓完心口都冇曬反應 被抬走 (非黑衣衣着)

David: 有人昏迷 昏迷情況下被拖走 (着黑衫)

呢度已經係兩個昏迷既人

推多次

黑警蓄意謀殺！

推，

推 915見

民間根本無可能FC到
除非公佈CCTV 或者 獨立調查

佢一日唔完全公開CCTV
成件事都無FC

唯有靠爆料或推斷
直到真相完全被揭開為止

真相!!!!!!

推，消防會否解釋？

今日仲有集會嫁屌你老母 完全冇人提！

叫佢地寫定信，我不會自殺，屋企人都係

Push
唔止太子CCTV
大話駁大話，即使最後冇實証，大家都應該相信有死到人

唔明兩者點解唔可以並存

屌，推呀

831😡

推推推推

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

愈多愈多野爆

推～～～～

915見呀手足！！

仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

驅逐共黨
光復香港！！

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

聽日見！借個位post埋 fb見到 好緊要

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

幾時先可以有真相

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

.

這就是為什麼到現在都不願意公開對話錄音！！！

死黑警！！

政見不同 唔係問題。但希望有良知消防 醫護 既人真係出聲 同拎到証據 指証黎家警獸

要求交出cctv
推

推 香港警察 殺人兇手

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

721.811.831
不能被淡忘

生要見人 死要見屍

但一定有兩個不省人事！
黑警講大話

幫推！！！

CCTV!!!!

一定要推到件事水落石出

生要見人
死要見屍

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

今次可以推上國際

推！！！！

即係又有人講大話了

職場性騷擾
請點佢相

大家壓力係要俾
但係要記住
高層包庇 但前線係無辜
前線消防係救火救人！
唔係好似黑警咁打人
唔好被佢哋spin到
我哋嘅最大敵人依然係黑警

推到陳sir又出黎開記者會

915 聽日！！

而今朝咁啱又封站！

好感謝你，正氣勇士

多謝你細心整理！

Tuii

全部黑警落地獄

推 一定要黨鐵交CCTV 仲有唔好唔記得915要出嚟呀

留名

1

同埋之前又話所有人都清醒既

要知

民記話去到荔枝角站有2個空擔架冇人用

dllm

d人話自己係前線消防，講出呢d野就證明佢冇處理過大型事故既經驗啦！我撈左十幾年，去過幾次大型事故，次次都好混亂，亂在唔係傷者既多少，而係現場好多人，好多唔同既信息，control又不停係無線電叫你問你乜情況，問到我都好L忟！不過我明，因為佢地睇唔到現場，唔知到現場人手夠唔夠，只係靠我地前線報返上control，所以係巨大壓力下，要好好分流傷者其實係好L花時間！
第二，果日18個同事係去做火燭，但係好快已經知道唔係火燭，但現場有傷者，所以較遲到場既消防車- 尖東大搶既同事到場都立即攞急救用品落地鐵站。而且我地所有消防員都學過急救先出班，加上出班後絕大部分消防員都會考到先遣急救資格，所以果18位消防員絕對有能力去協助處理傷者。
救人係我地天大既責任，每次處理任何case 我地都一定確保冇傷者被遺留先會離場！無論現場情況幾差，我地都會搏命去救人，為既唔係一份人工，而係完成我地既天職！

我地問心無愧！希望大家唔好抹黑我地！

好post要推

612 721 811 831 903

唔係咁削
遮咗樣就搵唔到吓話？
食咁多香油

推到有831真相！

啱啱google咗少少資料

陰間陰靈請求報復用，此類黑令旗陽間沒有，亦無形體，是東嶽大帝或地藏王菩薩依因果循環，授權陰靈往陽間尋求冤親債主以解彼此糾紛，神明遇此，只能加以勸和度化不可強行干涉阻撓，以免違反天理。

去廟拎嗰啲係用嚟俾在生嘅人用
如果要報仇 要死者自己去拎
不過我唔確定見唔到兇手個樣拎唔拎到

pidh

pisj

屌你老母

Send去毛ee Facebook?
我send左無回音
幫手send

【推】8.31嚴重傷者現身說法

又係話荔枝角有兩張擔架床
無用到

消防比証據！ 唔要得個信字！！！

公關cctv還我真相

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

piah

【推】8.31嚴重傷者現身說法

有兩張空床

有兩個昏迷不醒

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

仲有要記者睇到呢個post

Up

pushh

oh strong post

多謝分享

推，一定要查

全民徐步高烈士民主LOOK
200萬人行街送中國出殯

有文宣未
有文宣未
有文宣未

Push
平反831

一定要推到CCTV出為止，要還原真相

8.31 太子站警方濫暴案「消失的傷者」疑團未解，《立場》上周先後刊出三篇專題，整理事件時序及疑點。最新發現太子站往中環月台末端的「鏡頭黑洞」內，有一控制室應可直達路軌範圍；而有當晚直播片段發現，大批防暴警於 00:40 抵達空盪盪沒有市民的石硤尾站、驅趕恰巧在現場休息的一位記者。

種種跡象顯示，石硤尾站成為另一個可能將傷者運走的途徑。然而該站至少一個出入口（B2）沒有閉路電視，附近街道亦缺乏願意公開閉路電視的民居和商戶。

To do list：
- 要求港鐵保留並公開石硤尾站、包括月台至大堂、各地面出入口的閉路電視片段
- 大坑西新邨有閉路電視可拍到 B2 出口附近路面情況，惟該邨是私人地方，可能只有居民及業主有權要求向管理處查閱片段
- 如有在當晚凌晨 12 時至 2 時路經石硤尾站、泊車在附近並有車 cam 片段、或大坑西邨居民目擊可疑事件，請向 editorial@thestandnews.com 提供資料

SOURCE: 立場